你地沖緊涼急尿會原地痾定去返馬桶?

我就睇地方,酒店我一定原地痾
屋企/人地屋企就去返馬桶

床痾

令我諗起一句至理名言

呢個世界有兩種人
一種係沖涼急尿就咁屙係去水位既人
一種係屙完係去水位唔認既人

巴打張床係廁所入面?定係水床

原地360度高速自轉咁柯

樓主塊面

大佬點攪啊,沖完涼仲污糟過無沖

咁變態既你

通常打開個花灑頭 柯落條水喉入面 再開水沖涼

咁你係邊種先?

然後陪你女朋友一齊沖涼

咁新穎，下次試下先

原地痾 好爽
其實有咩問題

屙完係去水位唔認

痾落樓主個口到 然後幫我吮乾淨

如果有一日你老母睇到你呢個留言
應該會好後悔當日同個看更扑野

原地，屎都係

無圖

真，屎尿一齊釋放既𣊬間真係巧爽牙

你既男朋友都幾慘

喺自己屋企就去馬桶
喺公共浴室/朋友屋企就就地

原地屙冇問題喎